洗J毛應該用沐浴露定係洗頭水

而家J毛好痕

剃曬佢

Gay撚到

剃㗎喎

識玩一定順便用護髮素 打埋飛機

勞工梘

勁柔順

咩黎

沐浴露啦
洗頭水用黎洗龜頭

曲得濟 我做開負離子直髮

我見過有啲人真係去電

如果只係洗J毛 一定係洗頭水加護髮素
但要小心千奇唔好洗埋龜頭

漒水

你點見的

傻啦，要洗埋，條jer先會順滑

J毛痕一律用牙膏洗，冰冰凍凍就會好爽

洗潔精

滴露

我兩樣都用

J毛長污糟邋遢
點都剪短啲啦